Viutv99台 週六好戲勢 逢星期六 (14）

【今晚8:30有《週六好戲勢: 殺破狼II》!】
直搗人體器官交易大本營，
面對嘅唔止係動作大戰，更加係善惡嘅人性交纏，
佢哋會企喺方一邊？🤔

#週六好戲勢殺破狼II #週六好戲勢 #殺破狼II
Tony Jaa #吳京 #任達華
#張晉 #古天樂 #盧惠光 #恭碩良
#林嘉華 #蔡瀚億
#YesUA #UA亞洲聯合財務 #讓你鬆一口氣
－－
網絡平台 : viu.tv
IG: viutv
YouTube:
App:
IOS-
Android -

亂黎

條呔邊到買

唔係中國製 冇事

Saaaaaaa
Caaaaaaaai

張晉失去意識仲揸到條鏈實

古仔: 條呔幾靚喎

咁就冇事架啦？

爛尾？

暴走到cls

後尾放左手啦

會唔會太鳩

？？？？？？

diu 伏筆黎

神話來
你識條春

勒死咗張震啦

即係死晒？

鄭保瑞啲作品硬係覺得差咁啲

最尾點樣拉番上黎
連拍果個都諗唔到

曼谷有人狼係咪要食返殺破狼個名

隻狼做乜鳩？

當年入場睇嘅人有無𠝹櫈

死哂啦 全部係天堂相見

呢齣戲真係垃圾！！！

張晋

友情客串

吓，完咗嗱

回血同事Buff 咋哥能力

武打片都可以爛尾 屌你老母

純睇打戲

最後啲背景音樂變到成科幻片咁

笑死

隻狼叫 SPL

咁好笑都𠝹櫈

黑人問號真係

意識流結局

卡士蘭又係唔駛死

咁又冇

乜撚野呀

但呢套武指邊個
啲動作誇撚到
下下都rider kick

e個故事教訓你打架咪撚打呔

好笑過周星馳啲電影

當年入場睇覺得好爽 今日睇真係一般

導演表示唔重要

連阿妹半年都放唔到，但等到佢三年個度都無講直接happy end

+1

連強化玻璃都踢得碎

上官網睇到下星期做狂舞派

醫生夠話古生10歲死

頭先播左預告

太多為打而打
反而貪狼仲合理d

打完唔識收尾講幾句嘢就end

東尼嘉在拍攝《殺破狼II》時因為頭部撞落地上令他有十秒失去知覺。當時正在拍攝一場他被吳京推落玻璃窗後落地的戲份。事後工作人員都感到驚訝地望著東尼嘉，但他表示沒有大礙。[1]

戴煲呔好啦

咁戲院睇打片係爽好多嘅

貪狼調返轉 當年睇覺得唔掂 前排翻睇覺得好睇

老老柒柒啲動作好拳霸feel
下下爆台爆玻璃
點跌都唔痛
對膝頭鑲鋼

頭先賣晒廣告啦

miss咗添 心諗冇預告下星期播咩

假戲真做

其實如果呢d 細位唔多重要既話，做咩唔減走佢，出多d 打戲好過

睇到啦

為打而打無問題
啲動作踢到武俠片禁

陣間有靈異街11號

查實我覺得呢套好睇過貪狼好多
係咪我嘅問題
貪狼打又打得唔夠喉
個故仔又平鋪直敘到無甚高潮
古仔鳩嗌拎影帝更係唔撚明

呢套係衰在想設計扭橋，扭到走火入魔
但純以動作片嚟講，唔刻意睇故駁故嘅話係ok嘅

古生個位咪講左醫生信唔過
你想要咩細節 想睇點醫泰妹唔係睇呢套wo

觀賞價值呢套大好多，打足全場

咪又係李忠志
用太多威也
係唔及甄子丹MMA㗎喇

其實故仔合理 係有D位誇左D姐

又要睇佢賣埋廣告先睇到靈異街

貪狼好睇好多 劇情合理 動作又無咁誇張
古仔係雪櫃見到自己個女果下第一次睇幾震撼

Diutv 改嚟改去

係記錯

貪狼如果你入場係用殺破狼系列黎睇
你會失望

就係唔想睇細節 想佢大刀闊斧咁剪晒佢

呢三條友乜水

仲以為又係百佳添

笑到仆晒街
D人 比車撞又無哂 比鐵桶又無事
全部生化人黎

舊節目有返哂啦 唔好咁高要求啦

奶媽又ready

無限血

左右好似前tvb

呢條垃圾肥仔 唔睇了 轉台77

要屌先有

呢個就不了

冇個識

你唔想睇 但有人想睇

左邊咪點解呀sir係呀sir

你有無睇過d真係𠝹櫈既戲呀
例如:今晚打喪屍

見到fb小新預告佢話係啦係啦詢眾要求

係

好正

佢劇情實合理
因為佢都冇設計過
古天樂唔見女就搵女
沿途就一味見敵方就砌
但真係冇高潮

全套戲古仔同吳樾都係打細卒
殺破狼系列boss梗係要好勁
洪金寶、常威、張晉
貪狼竟然係個冇份打嘅林家棟

左個個男好似自己友...
因為政治立場先走

索尼罪大滔天

懶係聽民意咁

算係咁 真係有睇
仲要三個節目都返晒嚟

咁事實Viu真係有聽 一直都有
只係佢抵屌既係 唔應該cut呢D節目

仲有九龍不敗

百屌成材

的確無可否認嘅
但係咁樣無啦啦cut咗佢 真係搏屌

令人又愛又恨
成日第一步錯哂 做錯哂決定
但佢地又會聽大家意見 之後肯改/做

我嘅訴求好簡單
淨係keep住播小新 同埋佢啲原創劇唔好爛劇情
我就心滿意足

呢套係科幻片嚟

呢套片真係好9
啲野冇可能到爆

呢套真係爛中之爛

個時佢有講係魔幻動作正野

【今晚8:30《週六好戲勢:狂舞派》】
香港首部街舞電影！跳出熱血，拼發青春火花！
楊樂文 LokmanYeung @ MIRROR
BabyJohn蔡瀚億 、 Cherry Ngan 顏卓靈 用狂舞故事點起你團火🔥🔥

#週六好戲勢 #狂舞派 #週六好戲勢狂舞派
#YesUA #UA亞洲聯合財務 #讓你鬆一口氣
－－
網絡平台 : viu.tv
IG: viutv
YouTube:
App:
IOS-
Android -

john粉報到

今日第三次睇

開波

lm支持隊長

埋位

無線又學viutv做戲

我john

標叔

仲要做播咗n咁多次嘅食神

有BBJ

咁佢地都冇野好播

黃金時間播食神 真心笑左

我最愛嘅bbj同顏卓靈當年仲係新人 依家都叫做到香港電影擔當/前輩
反而lokman就……

支持高登先

都未出場

扯定先

都做到鏡隊長

嗰時睇完幾鍾意佢，但google唔到呢個人啲咩
幾年後先有聲氣

polyu

收返埋先

陣間十一點 77台仲有BBJ

之前學永恆電視播演唱會

但個個都focus姜濤多啲

on9 睇到識背

BBJ

Miss左3分鐘

咪出咗

原來一早出咗babyjohn

Mute咗

依家對佢認識多左再睇 感覺幾特別

Bomba隊長做咗mirror 隊長

我面盲 係咪tank條女黎

Poly......

一出場就挑機

隊長

柒良

暗O？

奶茶

唔是啦

太極BBJ

本身顏卓靈識唔識跳舞

個feel好似

唔算識，扮得幾下

律動幾好

當年睇仲唔知講咩上莊呀 exchange呀 學會呀
轉眼間我u都就grad了

又扮得幾好

lokman 幾young

danso宣傳電影

睇落夠挑造星個班喎

實際裡面好多都

佢以前係學中國舞同社交舞，後期先學街舞幾年，就入左行

Danso啲女好淫

轉得咁快
唔記得佢點入行

你睇多幾條佢訪問freestyle d片先

老嘢

lokman好型

話說喺電影中心附近見過黃修平

家下都少見到佢

後生過你就得

條腰好正

Grad埋

Lokman呢套後生咁多既

講真鏡仔有幾多成日見到

虛偽嘅友情

其他大學係點我唔知
poly四大淫soc之一就係danso

可惜

7年前喇

好青春

Bbj好似係同年結婚

原來不過而家都唔錯

原來套戲已經係2013年拍

宜家皮膚好咗好多

八婆

poly本身都成班mk妹

Danso啲人grad咗都係去教舞

又遲咗

miss左少少姐 唔怕

天文

好有港味 係茶餐廳跳

召喚隊長癡女

咁佢地係跳得勁既
晚晚係va同邵館門口跳，好有精力
不過原來有時星期六日都見到果啲係外人嚟，嚟係danso唔係圍城大學學生，甚至有中學生走入去練舞呢樣我到final year先知

依家入唔返去poly, 唉

有beatbox 仲要個鼓黎做咩

Rooftoppers幾型

我巴黎 J唔J得

條友成個k lau咁

呢段型撚到

頂唔小心負皮左
影得靚啊

呢班型過顏卓靈嗰班好多

好撚勁

好犀利

where is bbj?

好恐怖嘅體能

AKB

差唔多出 太極學會

弓步推掌

點解咁多港產電影都係愛民邨拍

顔卓靈做你莊友
每晚生活點過

香港味道

想同佢推手

未世小蠻腰

係架

每日用槌仔揼佢排牙

末

好似好多套 呢條邨特別多

淫靈好撚姣

每日比佢煩死

屌你

mute聲得唔得

lnkman呢個角色其實係仆街黎

個mon 打未我睇得切

柒B

BBJ出場啦

bbj

應該有人未睇

好瘦

有so既bbj

啲鬍鬚

我john!!!!!

Babyjohn

你偷我雞

BBJ好瘦

babyjohj愈嚟愈有星味
不過bbj好似開始髮線後移

大把練功夫嘅人都係 冇乜大隻

oh我唔係諗住劇透的

陰魂不散

詠春佬打mma

你就髮線後移

依家polyu淨低嘅只有傷心嘅回憶

髮線後移都可以好靚仔

舊can

顏卓靈頂帽矇格

頂帽blur左

所以咪輸

而家睇返有啲老土

以前好鐘意食嗰間美心

笑死 甜密

柒良都要mute

X良

佢係咪撈埋中文學會

點解

如果太整學會有babyjohn
GPA0我都要日日JOIN

柒良 都唔出得

粗口

希望佢越來越紅 鐘意睇佢做戲

老土，但係而家都拍唔返嗰陣青春味
好期待續集拍得點

支持
真係好撚靚仔
仲要黃黃地

泰國螃蟹舞

果然係虛偽嘅友情

一直覺得佢個feel好正氣

Dave都係仆街
條臭閪投懷送抱照受

29+1嗰期啲人成日笑佢

依家拍得番啲tg味

Rooftoppers果段宜家睇返似紀錄片

Lisa lol

0緋聞 斯斯文文 低調
好撚正氣

洗唔走既tg味

好賤 有欣宜就笑

都幾寫實

啲人好仆街

通常懶係女神嘅柒頭都係咁

有得同bbj一齊既 我做欣直又點話

danso係咁架啦

可能嗰陣已經一齊咗

其實除咗肥
做欣直不知幾幸福
有錢 有靚聲

敬業樂業

屌 還我人類觀察學

欣直其實做戲唔差 但成日比人笑

唔好同我爭

仲有成班洋腸食

呢度鳩鳩地

話左你有天份

毒撚吹捧先做到女神咋

恐月巴人

你過主啦
花心到死
你要暴龍b啦

應該扑咗

BBJ好正喎

呢度好好笑

柒到飛起

班人好似係真人真事嚟嘅 唔知點搵返嚟
所以似記錄片都合理

我john好柒

magicso

Bbj

魔術師BBJ

我都係絕版架！

bbj咩都識

絕版嫁

我都係絕版㗎

又低能又柒

食屎啦 咁cute都話低能

點解可以唔笑

你係咪低能架架架！

我都覺型到爆

好得意喎個公仔

師母

花心到

呢間係邊間學校？

梳化

Babyjohn 超瘦

太極魂 當年D mk仔

Btw 大學入面呢啲咁嘅梳化都出名全部係精 唔知幾多手扑過嘢

花姐

顏卓靈真係幾岩演阿花

屌 花蛆

屌
粉紅頭係咪造星2嗰個嚟

Polyu

lokman出左未

Yes

係呀

頭十分鐘出左啦

黃修平當年cast佢好似有段古㗎

蛆

期待3

個造型唔太頂得順

救命

咩料

7年前既佢幾靚仔

顏卓靈個樣真係....唔多掂....

Lol

bbj gel到個頭成個醬爆咁都好型

班街坊好開心

真 北區同樂日

好畀面

好柒

顔卓玲好啱呢個裝扮

又玩曾麗芬呢個名

幾得意

色誘

我john心地好好

久旱逢甘露

牙paul是咪藍屍

但係十八好好聽

顏卓靈都幾靚女

似匡智會多啲……

同學 你雙目無神 撞邪喎

有啲太極佬grappling係有啲料到嘅，拳腳就不了

而家個樣好似好睇咗

我想問週六好戲勢會唔會無啦啦又本輯全部播映完畢

暴龍b

其實佢係冇表明立場
佔中果陣係支持後生
只係佢老婆做左護旗手

反而家強……

二奶你好

下星期播洩密者們

因為佢哋北上搵食

bbj仲未grad
yr6?

佢好似想食哂2家茶禮咁 捉摸唔到佢

鬧得好

我係大婆

珍識貨

咁我唔知啦

band仔咁撚樣真係接受唔到

應該唔止

Rebecca真係八婆嚟

唔省唔安樂

一時又親下中 一時又屌政府
同埋佢又係佔中果陣係有支持我地

其實咁battle點為之贏

解放軍舞？

奧運聖火

黑警應該會拉晒呢班友非法集結兼違反限聚令

係囉又好似冇評判咁嘅樣
有冇跳開舞既巴打知道

條女好柒

垃圾戲

正常都會有評判
可能佢呢個當d觀眾就係

屌 講呢啲

好過cctvb播食神

要打！去練舞室打！

yes 聽歡呼聲掛

Lokman好慘

班仔真心勁

抵死啦

有聲

其實跳舞跳到咁同體操有咩分別

報應

毫無反擊之力

係咁轉，跳開芭蕾舞應該仲勁

笑人跳到隻蟹咁
抵死啦

就咁睇人哋對面隊真係好似好勁

直頭兩種舞嚟

去造星三咪有得發圍

中國舞造星3

條女邊個？
Rebecca ?

呀花又係衰

阿里山的姑丈

三盞燈

係呀 有牙齒印

好冇禮貌

原來有前傳

認唔到佢個樣 太普通

呢個故事教訓我哋
千祈唔好得罪女人

咁講人又係仆街左啲嘅

Rebecca ?

跳得好過lily

真係周街都係呢啲樣 IG KOL樣 我都認唔到

唔是台下個班

Who

間中學

台下係求其搵啲學生做老臨?

你係咪負責笑嗰班嚟㗎

點解阿花同Rebecca好似先第一次喺大學見咁嘅樣
同埋佢唔係應該好嬲Rebecca咩

中國舞嗰個係dilys

我冇印象喎

我都覺得佢有份 扮係同學

是但啦 lily咪仲襯佢

堅冇有我一早貼堂

咁佢哋本來真係唔熟嘅

同埋阿花心虛呀嘛諗返中學單嘢

唔好扮嘢喎

又春麗look

又係呢個造型

柒良好污糟

要唔要搽藥油

如果我見到baby john我仲唔曬命咩

bbj 真係好撚正

流星

對腳

大自然係好奧妙

頭先場戲冇佢wo

推手

bbj隻手靚到

好撚粗

頭先場戲得顏卓靈

推手啊

BBJ特殊療法

柒良呢個角色都幾似bbj真人

儒家思想產物

呢part當年睇覺得好on9

Bbj靚到

陰陽交合未

太極撚？

太極柒？

係咩啱啱睇 sor

如果同泰臣玩推手 ，應該

道家嚟

阿花隻豬 冇左lu

似太極撚

香港人鐘意既日韓咪又係推崇

打佢呀

有冇人想比baby John 打

大學生坐監
手足嚟？

我

好撚厭

應該打到仆街點會講咁多

想玩佢隻手

儒家都有關係

bbj好正呀

係咪起歌了

真
唔係個個都用strength base睇人

見到比達跳舞

顏卓靈啲戲有啲造作

嗰時新人嘛

阿誠

宜家都係咁

追蟹女

bbj都係新人
但好自然
我john世一

帶女睇蟹
屌女個蟹
識玩

bbj咁正氣 唔會囉
唔是Dave啲mk

起歌

其實套野都幾悶

不要去羨慕

8蚊杯豆漿
以前嚟講都幾貴

公和豆品

首歌幾好聽喎

好好食

大樂師ok啊

好好食咩

唔伸脷

屌！！！！
食屎啦顏卓靈
我john

竟然，都係有d誇張

豆有豆味

藍

好耐之前就有聽
但係今次係第一次睇戲

玩左你唔知姐

BBJ嘅吻啊

以前成日食佢個煎壤三寶係附近讀中學

你依然連手都掂唔到

算啦，今雲佢係主角

係咪都輪唔到你咀

講到你掂到咁

呢間算係香港最出名果幾間

好耐冇食

佢好似同bbj幾frd

公和原來咁污糟
太子女喺舖頭度扑野
啲豆花會唔會多咗不尋常蛋白質

係唔差 但又未去到好深印象
依家更加唔使去

錫啫 唔一定會扑架

bbj既精呢度好多人想要

上邊有幾位巴打應該唔介意食

fd到BBJ被奪吻

真

heyo

精品豆花

都係啲基本套路
新人串柒柒柒 遇到挫折
跟住得到絕世高人指點
從新做人打敗對手
隔籬台食神都係咁嘅套路

又要等到11點9先有靈異街

畫個太極圖係心口咁識玩

導演又係客串做 bartender

配卵撻

bbj係暖男

成個傻仔咁qq

你真識食

整親腳了

暖男男友

我以為陣仔留言

有容奶大

暖男幾時做爸爸

it?

Diu

再加陣仔現場服侍

bbj應該唔生了
我連投胎做佢個仔女嘅機會都冇

你死左先有機會

一言不合就battle

傻仔

咁樣調情，頂你

又要扑野了

係
但bbj應該唔生了

不要打了
要打 去練舞室打

好mk

導演係唔係太極撚，係咁Cell太極

Momoko

以前嘅fb

畀啲掌聲吖

momoko乜水

真 • Bob

蘋果動新聞

Lokman靚仔咁多

原來係rebecca
唔認得

好青春。

次次都唔認得咁
都係佢講名先知

而家無咁靚仔

個樣普通到極點

係青春啊

所以佢都消失左

講大話

對腳好mk

狂舞派3幾時上映？
有d想睇

鞋i mean

支持香港電影同我john就一定要睇

呢對當年班mk仔女一定要有對

Adidas sponsor

屌 件熊貓當年咪有份笑鳩人似蟹

我唔知有2嘅

有得跳舞就唔理太極lu

黃修平話續集通常票房差
直接拍3

應該係冇

2係戲中戲 不過都係個名啫

認真？

有BBJ一定睇

幾有智慧

荷里活經驗係三步曲會爛尾

咁應該直接拍四先係

可能其實今集主角係賣衫太子女
所以叫3(衫)

認真
專訪講過

導演黃修平則表示，很多時候開拍續集未必比首集好，當中包括很多因素，例如急功近利。追捧熱潮容易走下坡，所以他打算不拍續集，以原班人馬，直接開拍《狂舞派3》[10]。 黃修平表示「因為人是需要熱血，但亦要小心容易變成一些廉價口號，今次開拍《狂舞派3》，會在意作出這方面的反思。

新歌

洩密者們

都係街舞 雖然唔可以比較
但Step up 好睇好多

下個禮拜

睇預告好似幾正

陳年手機

入場睇過
麻麻地喎

咁樣算唔算cheating

BBJ 好可憐

顏卓靈仆街黎 細個笑鳩人而家又撚鳩bbj

食屎啦顏卓靈
屌你
bbj傷心死

辣身舞

夫目前bbj

Wtf

個頭起得好 下半part垃圾

bbj勁到

死晒去啦

打人打個和啦

Dave同花天生一對

BBJ都唔可以一掌打人出去㗎

咁仆街嘅女主角真係少見

臭g

oh 係咪搞到跳唔到舞

溝着呢啲臭雞mk妹就預咗戴帽㗎啦

啊花跳舞都幾生硬

又係heyo

顏卓靈無論身型樣同聲都仲係中童咁
唔通一直都做𡃁妹角色咩

輪椅舞？

尖叫聲好煩

太瘦

孖八又係造星仔仔

呢套究竟有幾多

豬pa食得架

gpa爛grade

仲有heartgrey 今年仲幫造星3編前傳

學界嘅野wfc
會唔會咁多人報

乖乖地番去讀書啦

Solo

係佢激嬲bbj先

根本就係圍威喂

嬲你呀

莫名其妙有啲似kenny

BBJ出手係重左少少嘅

做到幾點？

Dan so 應該free ride

輸民意-0-0

11點

冇心 佢天生大力姐

輸左頂帽

因為lokman隊長抄關智斌

平時慣左劈友

Anson Lo同姜濤我頂唔緊

扁嘴ian edan高潮眼神

好過因ton先

淨係識健身嘅Stanley Alton

club啲人咁好嘅

貓貓

拍戲先有

問隻貓識唔識捽碟咁撚淫

貓貓丫

玩腳

Abc 上身

重點

超新星

條仔恐咁埋 想玩腳姐

昅塊閪昅得咁明顯

你睇落去就知

想知條仔係邊個嚟

佢對腳

3個月

咁喪禮呢

會唔會其實係ADHD

mean

3個月姐

我睇過啦

3個月講到成世咁

frankie得滴眼淚100分

真即刻俾人技術性擊倒

挑機

呢幕 全劇最正

顏卓靈真係好平

一言不合就跳舞

隊長好勁

一句為左跳舞你可以去到幾盡就可以瘋狂free ride

黎料

我地青春嘅傷口，唔係俾你拎黎笑㗎！

算唔算係港產片史上最尷尬嘅對白

成套戲都好老土

珍

呢班技術同熱誠上都贏bomba啦

點同佢哋鬥

真係冇咗隻腳

danso10個 有11個都係freeride

點解顏卓玲喺李碧華嗰度做學生會好似淨好多咁

其實幾中二病

但係隊長嗰句ok

don't joke about it

大家舞種都唔同

真人都係定札出嚟

真嘅，自己google

少少

睇你buy唔buy青春 熱血

識跳舞真係好正

飛咁遠

都有breaking popping hip Hop 有幾唔同？？？

其實係手術嘅醫療傷口

又搵返BBJ

可能因為英文

好CCTVB劇情feel

但佢哋主力都係breaking
bomba係all style？

BBJ受喎

bbj太愛條大話精

bbj係好男人

單腳其實係咪易轉d

自己冇咗隻腳走去說人跳 三個月好番分分鐘變三年

暖男J

臭你又奶

糖兄

西九

西九仲有大量𡃁模個陣真係時代歷史

真愛

Momoko講會點

今時今日 仲有冇呢d cosplay比賽？

差啲分唔到糖兄同heyo

串到

無啦啦洗底

唔奶
不嬲麻麻地顏卓靈

小肥黎嫁！！

cls
呢個轉折位鳩到

但係套戲嗰時都唔係好耐咋喎

個情緒變化咁大嘅

臭G

個妝係咪玩鳩佢

以為係白只

自己走咗去而家又叫人加油

jm9

好大分別喎

唔爭在yan poon啦咁

狂舞派係2013上映

Google完 原來係快必黎

好過仆街花 中學搞到人地心理陰影極大

其實成套都好尷尬
不過細個睇覺得好型

你就係Chiu新星呀花！

劇情jm9，不如去現場算啦

女僕裝加阿里山姑娘有得諗喎

喺邊度跌低喺邊度企返起身

又幾好睇

咁辛苦考入大學 唔好好地讀書

白事廣告果班咩人來？真心唔識

讀唔讀都係個人選擇
Free ride 就真係要死全家

隻舞無問題，問題係個服飾

blackpink

為左鍊成阿媽，你可以去到幾盡

backpain

kpop

事實係大學畢業都唔一定搵到工

屌，有聲

石膏變左紗布

成班都一齊用拐杖又幾正

過左成個月

咁時間有過既

哦花姐要tb跳果d

追夢緊要啲 freeride 學業 freeride家庭

嗰個陳乜乜啲戲到今時今日都係咁尷尬

諗起嗰年金像獎表演

bgm幾好聽

手指都得
咁condom都得啦

柒良算唔算背叛咗太極學會

BBJ啊

Baby John

榮耀會長所以唔算

Blackpink in your area
Blink btw

我john內疚補鑊

但BBJ真係好撚型喎

想聽花姐唱k

Bbj型到

呢樣是一定的

7良好型
係咪bbj 第一部作品

仲以為你講想睇花姐跳女團舞

香港要整女團好難

你地既對話令人情緒不安

呢段舞好似無乜高潮位

好基

bbj後入lokman

笑左

lokman擺明冇挨落bbj度

有少少尷尬

以為會有太極16倍速

係就有機練到金鋼腿

咁就完咁邊個贏舞林大會

完得咁突然嘅

都仲係唔明Rebecca嗰段有咩用

前面既齊舞 仲精彩d過ending

rooftopper: 仆你個街我都未出就完

輸贏唔重要

撻落去嗰下

結局唔重要，最緊要係過程～！

好似係

搵返初心 唔再係想個個當佢主角

點解lokman個時拍完紅唔起

最好睇係工廈段舞

拍呢套戲應該都幾多意外

成個人落曬

好痛

因為有bbj

好傷

當年仲有大量mk妹

首歌好好聽

其實當年lokman係dancer定演員

好彩好似冇咩野

你個名

過左咁多年 仲係我歌單入面

呢樣真
我john世一

lokman真係慘,做左冇人記得既配角
要靠全民造星先多人識

個主持係咪鱷魚談

好似淨係顏卓靈、bbj 多人講。

計戲份應該都係男二呀

蝦佳成長關注組成員

嗰時睇完係google想搵都搵唔到呢個人

我記得當年 好多人會Google佢係乜水

其實套戲幾好，港產片少呢類

Btw bombA背心女正到

奶b原來係讀姚連生中學

lokman世紀第一

我覺得係佢嗰陣仲未覺得自己想做星

而家有啦

根本淨係紅咗佢兩個

係咪有狂舞派3

都幾青春嘅

下星期嗰套唔駛睇

邊有咁多跳舞電影 好難keep落去拍野
bbj顏卓靈本身係演員

呢套垃圾黎，唔駛睇

屌呢套好撚垃圾

11月上

你知就好啦佘屍慢
做記者會冇命架

準備轉77台睇BBJ

冇2 就出3

真咩

垃圾

我記得最尾有公佈roof個隊贏架wo
但好似比viu cut左

lokman真係正

最後嗚謝姚連生嘅

9個字後見

打個J 沖個涼 岩岩好

奶奶已潛水

J邊套

77台有bbj wo

你丁開GV

就算成為mirror隊長，都唔覺得佢係viu tv 有咩演出，error 仲多show過mirror

同感,尤其係個肥仔,好似好多節目見到佢

收唔到77

你講你？

轉咗

一追再追

偽john粉

你花心
我專一

明明係你爆大鑊

支持

估下咋嘛

啲蝦膏好似紅磚

我都睇緊開電視。

支那小姐就不了

你睇到77咩

睇31貓王

做咩倒bbj米

等睇late late show算

收唔到先睇貓王

屌
之前James喺late late show笑鳩Trump就冇再睇

荷里活不嬲成班左膠偽人

點解會收唔到
Bbj著背心好正

我住嗰度垃圾

真 Taylor 唔好再唱歌啦

色誘觀眾

大澳真心靚 年年都會去拜山

曬蝦膏個條友又幾後生喎

結果嗰陣你有冇去影燈

冇 多人就唔想去 同埋唔係有巴打話完左咩

我都想去大澳返工

係我講㗎
嗰陣講完左但係啲燈仲未拆嘅 過幾日先正式拆

咪就係奶奶google完話完咗

英仔好醒目

到你喺入邊返工你又唔想㗎啦

喺大澳返工應該幾開心

Bbj好香港

梗係

係埋入面住咪得

唔著燈就無謂啦

【今晚8:30有《週六好戲勢: 洩密者們》】
一個人偷偷公開嘅秘密資訊就叫洩密，
咁如果全村人都玩大爆料，搞到人人都知道呢個秘密又點計？
要搵出咁大量嘅洩密者們，有無好橋將佢哋一網成擒？

#吳鎮宇 張智霖 Cheung Chi Lam 佘詩曼 Charmaine Sheh
#週六好戲勢 #洩密者們
#YesUA #UA亞洲聯合財務 #讓你鬆一口氣
－－
網絡平台 : viu.tv
IG: viutv
YouTube:
App:
IOS-
Android -

呢套值唔值得睇

播毒

武肺

支那病毒

切柒者們

中大學全部都唔係人

又會咁快有藥

呢套普通啦

鳩試咋

堅定嘅良心
支那佘配咩？

卡屎好弱
好唔好睇

冇咩野做睇下都OK既

好CCTVB feel

有啲膠片味

蛇真係幾正

岩岩個女文員對腳

我入到嚟.gif

咁快就死

無可疑

李燦森咁快收皮

冇

又神探

又出現啦 快D睇

新華人係咪新唐人啲fd

左面條女

條女好撚正係邊個黎

唔識 應該係大馬妹

肥貓又鳩嗌

肥貓又爆演技

好戲呀

微臣董達先行告退

微臣董昭先行告退

你同 #936 post 嘅一樣

竟然有娜姐

個女記者咁台灣腔嘅

bno嚟？

Mimi黑左咁多

咁似亞視個錄影廠嘅

似係馬拉passport

喺馬拉講法律

啲場景幾hea

都幾悶
係咁睇啲假新聞片

驚自己死埋一份咪走

係囉，支那殖民地香港都無法治可言啦，何況係馬拉

買三張唔同目的地機票，各位識做了

點樣自己搭其他機 唔係有哂check in record嫁咩

轉台
睇大joey對腳好過

有女再call me

係咪覺得自己睇CCTVB好撚威

渣嫂好耐冇見

死全家啦

老咗既𡃁昆

買咗3張機票全部checl in晒

唔撚係
純粹覺得悶先轉台

條友不嬲tvb狗嚟

OK 原來咁撚多

我依家慶過火屎呀

痴撚線我剩係睇女

一樣反支那反狗的

其實馬拉真係好垃圾

Viutv99台 週六好戲勢 逢星期六 (15)

痴撚線，剩係話你係tvb狗，你講咁多做乜

呢幕行得好前

多華人嘛 華人都係垃圾

痴撚線
我唔係tvb 狗
講完了
繼續睇戲啦

如果香港法治係笑話 馬拉法律更加係笑話

好多藍屍狗

真係十足𡃁昆咁既樣

告你

口裏說不

娜姐？

h車